文啟倫借拍微電影呃閪屌 衰11 大家點睇

事主已報警 但聽聞 個男仔未夠16可以甩身
雖然件事好mk 但佢落藥搞個女仔 呢件事入唔到佢都要佢衰一世 仲話自己在黑社會啊叔睇住

對話圖又無
來龍去脈就係打幾隻字開post話人衰11
而家公審門檻越嚟越低

冇閃卡 wfc

你可以去09.21_lok個ig 入面有曬所有對話圖 錄音都有

貼上黎+懶人包啦小朋友..

算唔算？

屌樓主老母
你貼上嚟就要貼全部啦
而家要我自己搵

新年我祝你 全家女人俾人姦殺 男嘅就俾人捉去做奴隸 仲有祝你你老豆老母睇住你同埋你啲兄弟姊妹比人雞姦強姦 最後全家死光

屌你老母冇頭冇尾貼上嚟
而家啲人唔屌唔得

唔算, 唔好老屈

唔睇就算 仲乜9野屌人屋企 我新年都祝你死全家

我祝你老豆俾人斬手斬腳 你老母俾幾十個黑社會mk強姦 一路姦一路俾你全家望住睇下你老母有幾淫賤 再祝你俾班mk仔打火機燒陰毛 最後你全家俾人揼曬落海餵鯊魚